無啦啦放一日假真係好舒服

可以盡情睇youtube上連登
依家工作壓力比較大
都無咩時間娛樂放鬆下
7點起身準備返工
一直忙忙忙
返到屋企就八點幾
食埋飯休息下沖涼都成十點

休息是為了明天

你失業毒男放唔放假有分別？

難得放假有冇叫隻雞爽下

蕭生日日都出片邊有得放

好有心

所以你做唔到蕭生咁勁

失業人士放假即咪係去工作囉

無覆過email
班manager 以上就繼續WFH

bullshit

聽日ot返夠先好走

明天做到仆晒街

八號波有雞叫?

掛波落波時間match到放全日
好多年先有一次

直頭係個爽

你嗰份嘢幾時俾到我？打風大晒？

今日搵到個台妹幾好睇

老細尋日晨早就叫我地拎電腦返屋企喇

日日都放假，無分別